[廣告]中環海濱有adidas Sports Base 2019

一定好好玩,熱愛運動嘅朋友,過中環玩完再行返灣仔參加書展都仲得,唔一定要去完書展先去adidas Sports Base嫁.分散人流大家先玩得開心.

推